由一開始 港鐵就已經係大贏家

香港人咁依賴火車地鐵 已經變成不可或缺 亦都因為咁 佢就係咁加價 即使質素下降 香港人都逼住要搭佢
到宜家 港鐵發生左咁多事 之後一定會加價 再唔係就係納稅人到攞 港鐵蝕 全香港人都蝕 邊有得減呀 邊有得抵抗啊我地 純發洩 食屎啦

襯佢跌 入番幾手套戥下

買多啲港鐵做下對沖

香港其實好撚慘，想渣下車都貴到仆街，又冇車位，又玩高油價政策，台北最少有捷運，又可以自己渣車，養又唔貴。唔好同我講咩渣車空氣污染，你唔污染，深圳河以北都污染埋你嗰份。